Тестовое задание для **TR Logic LLC**

Реализовать простое REST API с одним единственным методом, который загружает изображения.

**Требования:**
- Возможность загружать несколько файлов.
- Возможность принимать multipart/form-data запросы.
- Возможность принимать JSON запросы с BASE64 закодированными изображениями.
- Возможность загружать изображения по заданному URL (изображение размещено где-то в интернете).
- Создание квадратного превью изображения размером 100px на 100px.
- Наличие модульных/интеграционных тестов.

**Выполнено:**
1. Задача реализована на языке C# на основе ASP .NET Core 2.0.
2. В качестве паттерна поведения был выбран Посетитель (Visitor).
3. Код написан на основе принципов SOLID.
4. DI реализован через конструктор.
5. IoC реализован на основе ASP.NET Core framework.
6. Тестирование выполнено на NUnit.
7. На Front-end были использованны BootStrap и Razor.
8. В качестве ORM был выбран Microsoft.EntityFrameworkCore 2.2.4.

*Для запуска проекта необходим Microsoft SQL Server. После первого запуска проект создаст 2 файла в каталоге "wwwroot" (SettingsBase.xml и SettingsBaseLog.xml) в этих файлах вы должны изменить тэг DataSource на свои данные.*

**Разработчик:** Овсянников Александр Александрович.